澳門大三罷 正式啟動！

不用停工啦笨

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

有冇去廁所都要實名登記？

聽講澳門呢幾日唔俾賣刀，唔准放屁

國際金融中心